李慧琼稱《香港人權與民主法案》無必要：唔應該干預其他地方事務

李慧琼稱《香港人權與民主法案》「無必要」
「唔應該干預其他地方事務」

報導：

李慧琼在會後形容，法案是過度反應和沒有必要，因為特區政府已正式撤回《逃犯條例》修訂，「措施係無必要，美國唔應該干預其他地方事務。」

唔見送中條例你哋咁講

藍絲mode:

身有屎嘅人先要驚姐
一般人安份守己乖乖地 又點會無原無故被美國制裁？
出嚟叫反對個班人都係身有屎 犯法個班先會驚
一般人唔搞政治 唔諸多事幹根本就唔會受影響😌
所以我支持美國快啲通過咗佢 制裁曬啲不人道撚

「唔應該干預其他地方事務」
大家咁話啦

名單+1

唔好干預人地美國既內政啦

佢地咪干預緊人熱事務囉

送中原來又唔影響人？

琼子都想入list

冇做虧心事做乜咁驚啊？

香港人權與民主法案。。。。係美國法案。。。關你撚事咩

你都唔應該干預人地嘅內政

唔識佢會以為佢係美國議員

送中有必要
人權冇必要關心😤

小太監又出黎講野

賤婢

咁人地過唔過你地都咪撚干涉咁撚囉唆啦

已經入左先出黎嘈

睇黎個個都好驚

咁你又干預美國事務？

香港有好ge國際待遇，係因為西方世界視佢為民主自由體制ge一員，當審視過發現而家唔撚係，仲愈黎愈似中共，咁點解要當你係自己人？

行得正企得正怕乜？

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

佢個名都有無望排係第一版尾？

又一個名單

你都榜上有名啊
淫賤聯

我好認同阿。咁不如香港關係法取消左佢啦好嘛？

行得正企得正 驚咩啊

粗暴干涉美國內政

睇錯李慧玲

人地美國開會關你鳩事咩。你同你條大陸高官契家佬嘈囉。難為你個女連爸爸係邊個都唔知。黨妓。

取消左就各不相干
保持自治

Sir This Name!

你無野既驚咩姐 人地唔會攪你

佢值得擁有

佢兩個送頭

香港關係法係咪都冇必要

行得正企得正美國佬會制裁你?

咁你做咩干預人地通過法案

證明方向正確

做對了。
做藍屍文宣，
建制怕死，向美求和！

崇日李慧琼子值得名列制裁名單

你唔係身有屎你驚咩姐

咁愛國，驚閪咩

梗係入左先咁講

驚咪辭職囉

送中個陣仲話提升到中美戰略，茅塞頓開吖嘛

好人好姐 行得正企得正 身無屎 怕乜野法案

驚？

美國內政關你撚事咩

完美反駁

中國人不應對美國內政說三道四, 請琼子收回你嘅黑手, 強烈譴責琼子干預美國內政

咁你做咩干預人地美國國會傾d咩姐

呵呵呵！

影響到你呀？既得利益者

李慧琼驚名單冇自己個名？

又話人地法案冇用 咁驚咩姐

凡是敵人反對的，我哋就要擁護

sir, this way

人地國家內政關你咩事

依家係你班賣港賊搞鳩香港人嘅人權呀

其實佢哋知唔知自己有冇入list

真係弱智嫁喎……
獨立關稅你老豆起岀嚟！？

twitter 俾solomon 睇下

美國:唔應該干擾本國內政

琼子你含撚啦

咪搞 一身病

人地立法關你咩事唔好干預人地

驚就唔好奶共啦

人地國內立法又關你事

開始驚？

行得正企得正。。，

第二個入名單

而家係咪好撚驚飛美加呢，你又未到慢慢周級數，最多都係全裸搜身啫

行得正企得正驚乜嘢

尚書大人

可否叫美國設立篤灰熱線
篤死呢班共狗

太遲了

行得正企得正怕咩美國制裁

+1

佢同緊自己講

美國有干預香港事務咩？人權法唔係都係美國國内執行咩？美帝又冇要香港跟佢一齊立法

連人家美國内政都要說三道四，指指點點，俾人睇到情何以堪

咁美國立法關你撚事？

干預美國事務

佢都唔應該干預美國事務

啱呀 所以人地而家咪取消左佢囉

美國慣左周圍理事架喎
幫沙特出句聲啦

美國內政關你撚事

必需制裁李慧琼

李慧琼是否在制裁名單？
未就要提示下 Solomon yue

She seems to be a good candidate!

佢唔係黨魁咩，都要排版尾?

努力啲去Twitter 推

清算清算

又衝出嚟提醒人要記住佢

敵人反對

沒有必要又洗乜講咁多

講多無謂, 一票不投民賤聯, 完

齋係班高官仲有中聯辦d名都水蛇春咁長

之前唔係吹無影響
而家又開始淆

驚呀

行得正企得正 唔犯法驚咩

干預美國內政

讀下書啦

花式自殺#2

香港關係法、獨立關稅區都係無必要
取消佢地啦

其實佢都係干預緊美國事務

你老母生你件癈柴出黎先無必要

向美國內政就三道四

侵侵:我立法關你撚事

上榜啦你

懲罰埋你呀八婆琼

啱嘅,不過人地美國法案關你保蝗撚事？

check, on the list

你唔推啲咩你都冇得推

佢咩國籍， 有無得制裁埋佢

佢冇干預你呀，人地都係剪你美籍同凍你美國資產，都係人地內政，你地先係對人地政策說三道四

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你話冇就冇？
驚啦咩？

美國內部立法關佢乜事

即係我同你做開生意，比開折頭你，因為你啲貨靚，收到風你用次貨，我講明唔收次貨就干擾你？

行得正企得正驚乜人權民主法案？

送中條例都無咁大反應
班友係咪好L驚

班保皇個個驚到賴屎

無必要？佢係頭10個要加入個LIST嘅，要介紹佢俾Solomon Yue認識下

琼子你講到三個立法後對美國利益受損的因由，我立刻轉藍

驚啊？

行得正企得正怕咩？

乜吾係，無做違反人權既野，又使乜驚

邊個叫你地放D錢係人屋企

唔應該干預其他地方事務

中國內政不由其他國家說三道四

呢兩句係咪中共嘅必殺技

民建聯點會無份，係睇幾多人上榜

入境同凍結資產係美國內政喎

佢唔驚唔知佢啲黨員驚唔驚呢

佢咁講算唔算干預美國法案？

美國俾邊個入境，凍結喺美國嘅邊D財產，俾邊個地方做獨立關稅區，係美國本地事務啊。

全部民賤聯都真係智障，輪住黎柒。人地美國定期評估係未比優待你香港係基於你個地區法治，民主同人權係未同外國接軌。你就話人地干預你內政。屌你老母，你可以自己玩極權，警察政府，人地一樣有權拒絕唔同你做生意，唔批0關稅。邊個叫你班民賤聯幫手將香港變成東莞市。又要奶共又要怕制裁。兩家茶禮都想食，食屎有得你地食。

我唔明白佢班友明知阻唔到
都仲要出聲噪

請民建聯停止干涉別國內政

放心，個list會有埋你份

關你撚事

行得正企得正洗咩驚呀 我就未驚過

逆向投名狀2.0

一個地方議會既議員走去干涉他國國會內政 宜加冇人識你啊

真係好驚比美國封殺

沒做虧心事為什麼要怕?人權法淨係會懲罰啲違反人權嘅官員

不要說三道四，不要干預他國內政

中國人 要打 奉陪！
你地應該入去同美領啲人講we’re ready 而唔係入去求人地唔好過囉

做咩呀八婆，驚呀？

凡敵人所懼怕的
我們便要擁護

再講法案係人地美國內政 不容李係到說三道四

佢係咪譴責緊一帶一路

佢點都要ON LIST 啦, 條臭西

一定要制裁呢班保皇狗‼️

其實佢講比佢d弱智選民聽

驚點名下個點中佢?

人權法案係美國國會內政，中國人唔好說三道四干預別國內政

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

你想佢唔通過姐，好簡單
你咪上街遊行要求佢撇回囉

到時你就需要

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

你等住被制裁啦 李慧琼。

你咪叫你老頂中共制裁番人地美國官員囉

你干預緊美國內政

反對係無必要，香港唔應該干預其他國家事務

大家識做

我哋覺得好有必要喎

得幾十慢人，人地wfc

好人好者駛咩驚

人地國家法案關你咩事

你冇做錯嘢怕乜啫

人地有十四億精蟲呀唔係
十四億愛國嘅中國人支持嫁嘛

Push

人哋葉劉飛埋去美國出盡奶力阻人，你就齋坐鳩吹，仲要又係執人口水尾，你知唔知醜

你而家咪干預緊其他國家事務囉 死八婆

自己報名

同solomon yue講, 有人報名

將被制裁者去求美帝饒命?

有用，可以send去ws group

你行得正企得正怕咩撚姐

行得正企得正 驚咩撚野

唔係話香港既地位唔係其他國家比，通過呢d法案對香港無影響，反而傷害美國？

個個有份既依家死出嚟
同成日咩干預其他地方事務？
有無搞清潔美國香港關係法係美國內部野，人地鍾意點就點

咁佢又干預美國事務 on99

100%美國內政黎喎 係咪on9

我有時候都會手痕撳下
當係提下其他人都好

唔知會唔會有雙重不推文效果

retweet Solomon

辛苦曬巴打
不過有冇考慮過縮細少少啲字
有時候追po好辛苦

但佢又干預人哋內政？

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

而加好似係你干渉緊人地嘅事務

唔好干預美國內政啦

你唔係驚啊？

慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛
慧琼爆波爛

無必要既野咪由佢過
反正都不痛不癢係咪？

無干預喎
呢個係人哋國策

自己又干預人地地方事務

今晚度下，多謝你意見

你咩料呀,教美國做野
撚你都無資格含

外國國會立咩法關你咩事

呢隻小老鼠對美國內政說三道四

民賤聯仲未搞清楚呢個法案係點黎？

無干預香港人權同民主怕乜野立法?

加埋佢個名落去唔該

佢干預緊美國事務

佢係咪收到風,自己入左名單

知唔知咩係international affairs

以佢地咁嘅邏輯 咁黑奴永遠係黑奴啦 19世紀 剛果d人斬撚哂d手 死撚哂啦 二戰法國冇人解放番佢啦
人道救援 就係令歐美人睇落永遠俾亞洲人高等嘅原因 點解永遠只聽到有人爭取西方式民主 但從來冇人爭取共產式霸權？ 點解世界各國有事 都係搵美國出頭？